支持心穎BB揮手區(抽水勿進)

睇返心穎BB嘅星途其實都幾坎坷，由選港姐嗰時開始，做嘅角色永遠都係俾人恥笑，我覺得佢自己都心知，但係都仍然忍著淚水去逗觀眾開心。

佢呢份真我嘅性格未必人人都接受到，在娛樂圈呢個咁虛偽嘅環境好難生存，漸漸亦都扭曲咗佢嘅人格。雖然佢表面上好強勢，事實佢嘅内心極需要人去愛同扶持，佢對身邊男性嘅苛索，係基於佢渴望追求者，可惜遇著毒撚馬明，佢永遠都要繼續做主動嗰個。

佢今次一鋪清袋，應該好難再翻身，我唔想佢變到藍潔英咁樣，成為娛樂圈嘅犧牲品，大家俾次機會佢，令佢可以好似以前一樣搞笑，像一個開心BB，永遠做大家心目中嘅心穎BB

走啦

我支持屌樓主老母

支持佢仆街翻唔到身。
呢啲閪女人靠個閪都搵食，被踢爆生活都好過大部份人啦。

連登仔俾條生路人行都唔得

收皮啦臭雞

又唔見佢俾條生路俾馬明

賓穎俾條生路sammi行都唔得

剃頭道歉就支持你

俾你有得屌又含撚服務一流，有機會咪一樣偷食，男女之間公平交易啫

收皮啦臭雞，屌你老母臭化閪啊

俾哂貼士馬明啦，而家正式割蓆囉

支持佢呀

支持佢索性做豔星專拍三級片

香港人真係好大壓力，要通通發洩在一隻臭雞上，心穎BB承受嘅壓力唔少

懶係好精警抽得好曲
算啦

佢變到藍潔英咁樣，成為娛樂圈嘅犧牲品

Sammi而家就係娛樂圈既犧牲品喇

藍係因為比人強奸
咁賓妹呢？
Sammi當佢係朋友
佢當sammi係乜

喺約翰福音第八章1-11節講左一個故事。

耶穌去到聖殿， 嗰班法利賽人想做佢，就揾機會同藉口入佢罪，帶左一個淫婦嚟 (唔係講心穎BB)，呢個淫婦仲要係俾人捉姦在床斷正嗰種 (都話唔係心穎BB咯)。

佢地問耶穌， 摩西定落嚟既法則吩咐我地用石頭打死呢個淫婦，你話應該點處置佢呢？ 耶穌無理佢地，烏低身响地下用手指寫字，佢地見耶穌唔答，就不停追問，耶穌企返起身， 同佢地講，你地邊個覺得自己冇做錯過野，係無罪既，你地邊個咪首先攞舊石頭去掟佢囉，然後又烏低身， 繼續响地下寫字。嗰班人聽完個答案，由老至少， 一個一個咁行返出去，直到最後得番耶穌同嗰個女人。 耶穌起番身，同佢講，嗰啲人呢? 冇人定你罪咩? 佢話: 主呀，冇，耶穌話: 咁我都唔定你罪，你走啦。

樓主係未TVB打手黎？

某程度上佢幫sammi服侍老公，sammi可以考慮第日請佢做賓賓

賤種雞

佢出深水埗旺角做一樓一就支持佢

樓豬係咪同賓穎一樣閪痕想比人屌

TVB都雪藏佢，連登得我一個post撑佢，仲話我係打手？

佢有男朋友派綠帽
乘機同sammi做friend 仲食埋人老公
咁都要支持？
心機婊嚟喎 ching

耶撚果然諗野特別戇鳩

如果佢真係去深水埗旺角做實俾班蝻屌爆

不了 怕污糟

屌, 好撚心咪係度獻世啦

事實係咪咁冇人知，心穎BB鬼妹仔性格，遇上心儀偶像，用身體接觸表示好鐘意佢都好正常，加上飲酒亂性就更加令淫底原形畢露，以前sammi都成日同華仔攬埋一舊，只係華仔唔蘇佢

支持佢仆街

無綫助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲今日再就「黃心穎許志安偷食事件」回應，她表示：「尋日好多記者搵我，我話想沉澱一下點去處理這件事，同公司及同事商量點去回應。昨晚同心穎傾咗好耐，佢好後悔好後悔，佢知道自己犯咗好大嘅錯，佢好對唔住受牽連嘅人，特別係父母及家人，對唔住公司，對唔住馬國明同佢嘅屋企人。呢一刻佢嘅情緒仍然未平伏。公司覺得佢需要休息一段時間嘅。」
另外，樂小姐話：「馬國明話佢OK，大家唔使擔心佢。佢好乖，佢自己要求繼續開工，叫大家唔使遷就佢，所以佢今晚會繼續如常開工拍攝《降魔的II》外景。」

心穎BB勇敢認錯，唔好放棄呀！

究竟耶穌係地下寫左咩野? 想知道留言「支持心穎」，立即inbox給你

都幾難返身，見證許志安同鄭秀文愛情長跑既年齡層實在太廣，30-50歲戈班要佢地完全接受番隻臭雞起碼20年以上。
到時出番黎心穎bb都5張野⋯

仆你個街
攞佢同藍潔瑛比

sammi諗係呢段經文唔知好嬲定好笑

haters gonna hate

對唔住sammi

又block多個傻西

樓主係佢其中一個sp？

所謂愛情長跑根本係互相折磨，我諗佢地有好多問題未解決，但係年紀大咗求其結咗婚就算

我一心入嚟搵藏頭文點知真喺無

你老母做肉便器比人瘋狂抽插都好坎坷

本高質會員願意用樓主個垃圾老母換返心穎bb嘅星途

樓豬有咩資格話馬明係毒撚

我就冇咁幸福喇，玩親嘅sp都係毒女怨婦

其實耶穌係在地下寫緊"鯉魚門等"

唔得 佢唔死唔得
唔該快啲死

講到同你好熟咁

可唔可以唔好用藍小姐同佢比

藍潔瑛係班仆街搞成咁，心穎係佢自己攞黎，差好遠喎

咪拎佢同藍潔英比

抵啦

老老實實佢搞邊個關我撚事咩
我又無份屌
安仔公開道歉就更加唔關我事
佢都無對我唔住
要講返屋企講啦
最重要係我根本無睇tvb

馬明嘅反應根本唔似係拍緊拖
仲有心情去拍戲

我支你老母臭閪咩支 你拎你老母塊閪上來俾大家支持下啦on9仔
祝打手樓主全家長命百歲 百病纏身

曲直難分

點解唔講為左自己陰道幸福? 講真女人痕要解決天經地道.
我諗佢咁講大家一定原諒佢.
同埋起馬大家都知老鼠重有老馬有火喂得飽人.

你老母比狗屌大架 生到你咁無腦 弱智仔

收啦
講經歷又好講今次件事都好，點都係擔心sammi啦下話
而且先撩者賤預左有今日啦

其實我覺得佢幾好個人唔差
點解啲人係都要追擊佢

利申：平時比較少留意佢啲嘢

求放過馬明

叫獎門人出黎講句大家打個和啦，
得閒出黎執劑，
唔係，等閒出黎飲茶咪幾好。

臭雞

香港人來盡情抽插心穎BB吧，發洩你地對社會嘅無助感。

明日大愚拍板？屌佢啦！
佔中九子被判？屌佢啦！
逃犯條例通過？屌佢啦！

將佢成為香港人嘅肉便器，用力屌到佢反皮，佢係應有此報㗎！

還掂佢都喺娛樂圈都朵皮，不如名正言順真係去做雞，話唔定可以殺出一條血路，佢轉行我一撚定G持

On9樓主

BB前，BB後 好撚核突呀
人地改左名叫心穎GG囉

唔好合理化鬼妹仔性格就可以酒後想點就點啦
仲話好正常
你條女色心起同第條仔扑野 係咪可以話佢咁係人既本性而接受

支持心穎bb
學袁嘉敏殺出一條血路

臭雞死番去菲律賓做雞啦累人累物

藍同sammi都有個共通點，反耶連登仔應該都唔會撑

咁既藉口都講得出

明知條女係姣精但係又惹唔到其他女，咪互相利用炒作下扮拍拖囉

支持佢退出娛樂圈呀

安心上路

依單野之前都睇到佢乜人啦
選港姐玩排擠 果時有互選淘汰 賓穎帶頭foul走陳華鑫
最近華姐無啦啦爆鳩朱千雪湯洛雯
之後問佳麗問題又勁無禮貌

冇必要翻身啦 橫𠶧個朵都臭曬直接出黎做有錢佬嘅雞 佢咁撚淫實大把客喎

唔批唔批評先
藍潔瑛係畀人搞
依家係佢搞人
樓豬咁比唔得喎

女人30就正值狼虎之年，含撚吮到抽乾哂

另一個50抑鬱無定時食藥耶撚，你真係唔驚佢咬斷條撚咩

唔好侮辱藍潔瑛 thx

樓主我支持你

你老母做雞

食屎啦 臭雞 拍AV就有佢份

去死啦好嗎？

賓妹係叫人強姦佢

正宗狐狸精
港女要打的是這種，因為是她撩許志安的

最中意抽水，
樓主應該係中意狐狸精的

屌你老母呃負評

人地都道咗歉啦，做乜重要落井下石喎

講咁多做咩啫？你係咪唔甘心許志安有得食你冇咋

究竟耶撚係地下寫乜9

無覺得佢搞笑過
依家睇返 所謂開心都係假

我自己就冇咁好福氣喇，只係唔想阻人扑野燒春袋